### t.Errorf
Errorf 通常用于记录错误信息，它允许你创建一个格式化的错误消息，类似于 fmt.Printf，并将其记录到指定的日志输出中，通常是标准错误流 (os.Stderr) 或自定义的日志文件。
这个函数通常用于记录应用程序中的错误、异常或其他不可恢复的问题。

### t.Log
Log 用于一般的日志记录，它也可以记录错误信息，但它更通用，可用于记录应用程序的运行状态、信息性消息等。
Log 函数不是专门用于格式化错误消息的，而是用于记录各种类型的日志消息。

### go test
使用 go test 命令可以运行你的Go测试文件或测试包。
它会查找包含测试函数的文件（函数名以 Test 开头的函数），并运行这些测试函数来检查你的代码的行为是否符合预期。
### go test -v
加上 -v 标志时，go test 命令将以详细的方式输出测试的执行信息。这包括每个测试函数的名称和状态（通过、失败、跳过等），以及测试的进度信息。
### go test -v 1> toto.txt
这个命令的作用是将 go test -v 的输出重定向（1> 表示标准输出的重定向）到名为 toto.txt 的文件中。这意味着测试的执行信息不会直接打印到终端，而是写入到 toto.txt 文件中。
这对于保存测试结果并稍后查看或分析它们非常有用，尤其是在运行大量测试或自动化测试时。

